自由發揮，星期一各大報章頭版標題👻

沙中線 膠鐵 港豬澳

雷聲大 雨點小

標題：香港昨天宣進入緊急狀態

明日你知死

牛餐肉炒價破全日新高

李氏力場再次發威 星期一照常返工

超市貨尾全清 多謝港畜接火棒